

 Tak tomu sa povie oukej! Váš národný hrdina (1688-1713) bol pred nejakým časom nahradený. A to  hneď štyrmi. Bomba Boy, Dieter Bohém, Panteror &amp; Major Matuzalem. Obdivujem ich. Pre odvahu, statočnosť a originalitu. Rozhodli sa bojovať proti zlu v tomto štáte. Taká mladosť je dnes cenná. Nemajú za sebou reklamky, banky, mobilných operátorov. Žiadny ružoví kukláči. Obyčajní chalani. Popapulisti. Fanatici - vážim si Vás! Pridávam sa k Vám. Spravodlivosť začala dnes v noci. 
 






 
  
  
  
  
 web: F4 
 (odkaz pre administrátora - video a obrázky sú uverejnené s láskavým dovolením F4) vďaka Bomba Boy  

